{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_007437",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42010&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "가평 쉼펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは15:00から可能で、チェックアウトは11:00までです。 当ペンションでは客室内での絶対禁煙を求めており、客室内の什器やおもちゃなどの破損や紛失の際には賠償責任があります。 室内では臭い調理食品であるチゲ、魚、肉などの調理は禁止されています。 宿泊施設は法的に青少年の男女同室での宿泊は禁止されており、特に未成年者の入室は絶対に許されません。 このような理由による払い戻しもできません。 ペンションの客室予約状況はリアルタイム予約の特性上、常に100%一致するとは限らないし、たまに二重予約が発生することもあります。 この場合、先に決済された予約に優先権があります。 また、ペンションの客室価格は期間によって異なる場合があり、キャンセルの場合は予約金額を基準に手数料が策定されます。 最大人数を超過した場合は入室できず、この場合も払い戻しはできません。 ご利用日当日予約後、当日キャンセルされた場合は払い戻しができず、キャンセル料は販売チャンネルによって異なる場合があります。 客室及び周辺施設を利用する際には、毀損や紛失の責任は宿泊客にあり、これによる損害に対する賠償責任があることがあります。 また、客室の安全と火災予防のために魚や肉を焼くことは禁止され、個人的な炊事道具も持ち込みが禁止されています。 入室利用の際には、個別バーベキューを申し込むことができ、バーベキュー申請費用は(炭+グリル)25,000ウォンです。 炭とグリルは個人的にお持ちではなく、当日現地にてお支払いいただけます。 IPTV/Wi-Fiはすべての客室で利用可能であり、客室は禁煙です。 駐車場も利用可能で、木の照明は19:00から22:00まで点灯します。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは15:00から可能で、チェックアウトは11:00までです。"
        },
        {
            "question": "客室内での禁煙はなぜ求められていますか？",
            "answer": "当ペンションでは客室内での絶対禁煙を求めています。"
        },
        {
            "question": "客室内での破損や紛失の際にはどのような責任がありますか？",
            "answer": "客室内の什器やおもちゃなどの破損や紛失の際には賠償責任があります。"
        },
        {
            "question": "客室内でのどのような調理が禁止されていますか？",
            "answer": "室内では臭い調理食品であるチゲ、魚、肉などの調理は禁止されています。"
        },
        {
            "question": "男女同室での宿泊はできますか？",
            "answer": "宿泊施設は法的に青少年の男女同室での宿泊は禁止されており、特に未成年者の入室は絶対に許されません。"
        },
        {
            "question": "ペンションの客室予約状況はリアルタイムですか？",
            "answer": "ペンションの客室予約状況はリアルタイム予約の特性上、常に100%一致するとは限らず、たまに二重予約が発生することもあります。"
        },
        {
            "question": "客室の料金は期間によって異なりますか？",
            "answer": "ペンションの客室価格は期間によって異なる場合があります。"
        },
        {
            "question": "最大人数を超過した場合はどうなりますか？",
            "answer": "最大人数を超過した場合は入室できず、この場合も払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "当日キャンセルの場合は払い戻しができますか？",
            "answer": "ご利用日当日予約後、当日キャンセルされた場合は払い戻しができず、キャンセル料は販売チャンネルによって異なる場合があります。"
        },
        {
            "question": "客室や周辺施設の責任は誰にありますか？",
            "answer": "客室及び周辺施設を利用する際には、毀損や紛失の責任は宿泊客にあり、これによる損害に対する賠償責任があることがあります。"
        },
        {
            "question": "客室で魚や肉を焼くことはできますか？",
            "answer": "客室の安全と火災予防のために魚や肉を焼くことは禁止されています。"
        },
        {
            "question": "バーベキューは利用できますか？",
            "answer": "入室利用の際には、個別バーベキューを申し込むことができ、バーベキュー申請費用は(炭+グリル)25,000ウォンです。炭とグリルは個人的にお持ちではなく、当日現地にてお支払いいただけます。"
        },
        {
            "question": "IPTV/Wi-Fiは利用できますか？",
            "answer": "IPTV/Wi-Fiはすべての客室で利用可能であり、客室は禁煙です。"
        },
        {
            "question": "駐車場は利用できますか？",
            "answer": "駐車場も利用可能です。"
        },
        {
            "question": "木の照明は何時から何時まで点灯していますか？",
            "answer": "木の照明は19:00から22:00まで点灯します。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 533,
        "QA": 671
    }
}